屌你老母垃圾狗鐵，搵一日做好少少得唔得架？？

屌你老母狗鐵唔撚係比人搭，比狗搭架，明明係公共交通工具，點解樣樣野都可以做唔好，剩係識年年加價，放埋堆濕9冇作用既垃圾舉牌人係度，家陣叫你扮美國隊長阿，舉舉舉，我舉你老母臭化西。食屎啦，車又入唔到，班美國隊長日撚日叫人入d，你老母西塞撚曬又點入阿，不如諗下方法加班次仲好啦，屌你老母都唔知係唔係用屎忽諗野，屌你老母！

咪臭閪

真係好撚嬲

咪就係用黎比你屌

狗鐵係抵屌
但又真係有班仆街堆喺門口唔肯行入中間

個問題既原因係因為班次唔夠密，雖然唔肯行of主因，但其實根本搭車既人永遠都係多過狗鐵既班次，行唔行得入唔係根本問題，食屎啦狗鐵

朝早九龍塘站嗰班波棒人煩撚過閪咁
成個月台最撚阻路就係佢地班仆街

朝早班次疏到呢
成4分幾鐘先一班不如唔好做

啲人塞住門口，車上嘅人落唔到，其他人又上唔到車
埋邊咪吉咗好多位出黎囉
咁每架車咪又載少咗人

無錯，撘車嘅人係有可能多過班次
依家訊號系統都已經飽和，仲點加班次
所以依家成日都未埋站已經比前車塞住
不過企入少少真係咁難咩
上多一個企門口又易比門夾

無品德的乘客才是原罪

有無人比較過各國地鐵嘅車廂佈局？
其實香港地鐵嘅車廂設計係好唔 welcome 乘客企入啲
Access path 太窄
中間太多柱
企咗入去中間基本上一定要撞人先出得番嚟

淨係每個月台得單邊可以落車依點已經註定失敗